[學術討論]點解全球各國都搞唔掂武漢肺炎?

之前有傳有啲藥阻止到
但消息不了了之

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子